【有圖】其實曹柔理翻工都幾撚hea……

本身冇咩個人job接 唔會夠牙宮忙
唱歌又咪咀唔駛嗌
連寫mail都懶 仲懶過出咗名冗員嘅牙純…

牙矮唱到歌 又靚女qq
仲勤奮過油膩咁多 抵追好多啦❤❤

我愛牙降 我愛牙降

可能唔係特別想睇佢 所以覺得無咩所謂

好少人訂？

道已出
理能得你

唔貼好過貼啦

拉

架妹好勤力

三個日本妹係akb train過識得覆fans
反而韓妹得權f同真覆得密
其他擺閒明唔憂做

輕推我奈

其實幾辛苦 用手寫四五千字 好多香港人一年都寫唔到

拎哂d時間cow仔扑野

同老闆扑咋

牙純唔係冗員

我奈子都幾乖..

日本妹專業好多

當年櫻花有大文豪之稱
日本地震個陣寫左篇文

我包

100字以上 (2)

識追一定追包

我溝咗

嗰陣既佢13歲不了